[推到完場] 雷加利斯 對 巴塞隆拿

19時間 11:00 p.m

11:15

Lm

望到PK既笑容就知pk了

Paco打右翼

又要靠own goal

paco

有冇link?

一開波就犯規

我pa

巴塞加油

終於有早波睇

件波衫係陽光下都幾好睇

offside

SO9今日會點搞笑

咪又係鏝城

So9抖完一排好上返力唔該

Nike d波件真係完全無新意

有無順LINK / SOPCAST? 睇緊條LINK 窒下窒下

Paco呢幾野傳中ok

so9

咪傷啊so9

施美度

flash 網lag 到

Semedo真係好勁

屌佢個boss tv無一個台播西甲

見到佢咁

幾隊波啲衫掉下色又一季

好小人睇緊

大家覺得今晚巴塞贏唔贏到

最痴線係
件第三作客 隊隊一樣

d波全部唔撚經美斯既

美斯今日掂左超過5次波未

拉

Rakitić

波都控唔掂，醒未

後場一拎到波就斬上去
係咪傻撚左

艾巴好似勁左

即刻猜幾腳你睇

SO9好似好左少少

踢緊乜野 比人逼搶

聞到陣西味

so9 goal

SO9

咁樣入

So9

ON9

-6

係咪返黎啦

呢下A17跑位靚

下場真係要停

下場無得出啦pk

-6到

耿鬼巴

下場投定降都得啦

主席

好感動

下場馬斯趕唔趕得切出返

下場準備俾人456

有冇PK都係俾人456

係咪utt食多張都停
得返華美子一個

華美子

達子

又準備吸傷

其實華美子都幾穩 但係怕佢踢一陣又傷

岩岩先返到屋企

要不是達子，你們疤狗早玩完了

達屎英雄救

想睇utt黃
我巴下場會點

pk都話，umtiti都黃埋就真係456

布斯打後

到時一係拉布斯一係343

Paco

華大夫一夫當關

平安鐘

美斯呢排有啲頹

好似唔係呢排嘅事

頹左好耐喇

下??

如果頹嘅意思係佢冇瘋狂過人扭人嘅話
佢真係小左好多
但頹嘅意思係冇入波嘅話就要睇埋今場先知

咬咬一粒
小花一粒
拉仔一粒

屌 垃圾app又死 唔係第一次

me冇事，重睇緊

次次都靠-6,攻又係守又係

sell野就自己開個po喇唔該

巴條後防去左邊？？？

出AV？

杯麵做錯啲咩

保

今場佢踢得確係唔好

s2←→AV
白←→保

今日施真係踢得唔好 雖然av 都

岩岩睇 咩環境
So9踢成點

等睇我保今場戴帽

2-0

SO9返黎LA

paco 想跳埋去so9避開左

凌空抽射

我保一上場就即刻有奇效

so神 做完手術真係唔同晒

艾巴黎

又有d運

so9 走埋去9 叫 串對面個龍

一開直播就入！！！

個龍岩岩插水搞到SO9食牌
抵啦

屌拿星仲有冇人敢反蘇🤦🏻‍♂️

大師兄歸位啦

咬人！！！！！！！

美斯開心到跳起

返黎喇返黎喇

So9回來了

耿b

賽後媒體實吹奏華see

達子要拯救巴塞幾多次？

要不是達子

pk

要不是達子...........

甘包好似熱身

達神

無做手術，淨係做左復健

達子真係好勁

達真係痴撚線

So9啲車身真係世界級

達好勁

達子>巴禾

我保岩岩又單天保至尊

我達

求gif

甘你老母

新紐亞

甘包

甘包 借左去對面 ？

So9去人地個龍面前慶祝

av

沖完涼出黎冇波入
點做野

終於返到屋企

沖多次

之後會成版係咁吹奏達子

MK

so9終於返黎 咁先得

保hold波個下靚

av賣得

av射球迷

so 比alba 個下

又鳩吹offside

撚越

屌 黑我保助攻機會

我保

對面癲左 瘋狂foul

話晒都係馬德里球隊
點都會做d野

點解啲短傳可以咁差

保保今場踢得好好

美斯

av 真係清得 大佬 面對面俾幾次錯撚晒

21 fouls

岩岩圍影帝呢下好撚故意

AV成日跣自己友

佢撚完人怒羞

痴撚線

差d帽

係

d蘇hold波好好。。

我都唔撚明點解唔多d 俾機會 dso 羅換圖踢小白個位
小白出親都唔係話好態 慢晒 回防慢
train 下佢地啦大佬

保又入

寶

我保又入

so9返左黎7成

瘋狂做波比美斯唔入益左保

入得好on9

得罪講句 連dso 羅拔圖踢中場 可能好過拉仔
俾d 信心輪換佢地啦

唔撚想再見到高美斯

班友個個唔射，係要做比美斯，點知我保執個靚雞

好-6 成場都

奉勸各位手足繼續落力屌so9

-6ball

保行行企企又一粒 美斯係咁做攻勢都冇

屌今季定上季開始 好多-6足球

美斯真係勁
咁都撩到個波出去博自己友到

今季

入得好好笑

羅白唔是傷左先冇出炸咩

多謝晒

亂到

達子同utt真係好穩陣
so9返左來少少但d傳波有d差
av賣得

btw寶寶

今場三球都係
反而對面啲攻勢好

保真喺今季驚喜 雖然佢處理波唔算快 但再夾熟d效果應該更好

唔知點解保同美斯係勁夾

美斯呢個滾地ASSIDT

SO 9 見到係有HEART 比起上季今季其實佢跑多左好多，唔會行行企企咁

心領神會

勤力is最重要

阿根廷班契弟都無咁夾 默契輸比個巴西人

保唔止勤力 佢門前觸覺都好好 可惜既喺佢d波底 如果唔喺就更加完美